﻿LEIA TODOS OS README_OR_DIE

NOSSOS README NÃO SEGUEM O PADRÃO CONVENCIONAL!!

O PROJETO ESTÁ EM ALFA, DESABILITE OS FIREWALL E ANTIVIRUS NORMALMENTE ELES ATRAPALHAM A EXECUÇÃO. NÂO TRATAMOS AINDA DISSO.

O CODIGO É LIVRE QUALQUER COISA ANALISE O CODIGO E RECOMPILE!!

"Este projeto tem como objetivo permitir o mapeamentos dos gestos através de uma câmera a associa-los a uma metáfora descrita em um arquivo descritivo. onde por fim a interacao do usuário sera demonstrada em um ambiente 3d."

Este projeto possui as seguintes pastas até o momento neste nível.

-ambientes3d
	ambientes 3d desenvolvidos em cima de qualquer tecnologia, até o momento temos apenas o irrlicht3d / irrlich-lime. Estes ambientes devem ser projetados para executarem independente do middleware, mas claro, a sua funcionalidade só será perfeitamente contemplada com o gesture3dframework.

-gesture3dframework 
	framework propriamente dito, o middleware entre o ambiente 3d e a câmera, sua execução por sua vez, também não deve depender de um ambiente 3d, mas claro, a proposta dele é a interação com o ambiente 3d.


Diego
Code4life!